71 遊行真係有用？

係呀 係無撚用呀 你遊行係表達訴求 咁你點解唔直接去71升旗禮呀 行政長官個個係哂度呀 你朝早唔出黎對撚住佢地講 係要晏就出黎叫口號？ 清醒啦香港人
71升旗 做唔到任何實質行動 去make noise 我地仲有乜可以維持到我地香港人嘅個團火 我唔想個團火熄呀 個團火一定要show比在場嘅每一位政府官員知

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切